呢場仗輸左後患無窮

場仗一輸就做壞先例，只要政府企撚到硬，民意係絕對可以忽視，以後共匪想做乜都冇人可以阻止到，就好似14年689做壞規矩開槍放催淚彈咁，而家好似變左理所當然咁。

老實講勇武做到既係好有限，破壞象徵政權既建築對政府不痛不癢，用小小錢就解決到，要贏一定要推到外交層面，重創香港經濟命脈，當燒到高官既程度，就唔可以獨善其身。美國香港關係法同中英聯合聲明既重要性，絕對唔可以睇少。

外國出聲屌兩句都已經好多謝佢地